邊撚個傻西會係7.85 換美金

7.75 個時就換啦傻西

7.85 最弱先黎換

上年33,000點就沽貨啦傻西

依家27,800點最弱先黎沽

換美金再買美股 匯價不成問題

沽貨 ？ 跌架 跌架

唔好咁燥

如果你當不問價走貨咁睇就fit晒

我知六合彩開咩號碼既話仲駛返工

息差

走資先7.85

笑撚到癲

又中